一個人睇落肥係因為佢肥

唔係件衫鬆咗 唔係角度 唔係件衫顏色
你班肥婆肥就肥啦你老母 乜撚野換咗件鬆身嘅衫

要幾低質素既人先會特登開個post 笑人地個體型？

收啦

我無笑佢地體型 係笑佢地肥得嚟仲要搵啲弱智理由